
                      El hotel transilvania es bastante entretenida, verla en 3D es un punto a su favor. Es una historia llena de lecciones para padres y niños.           Me gusto verla con mi mujer y mi niña, y vale la pena que la veais
        
            